{"id":1672,"date":"2021-01-30T01:25:52","date_gmt":"2021-01-30T00:25:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.chorusb.fr\/?page_id=1672"},"modified":"2022-05-13T22:54:13","modified_gmt":"2022-05-13T20:54:13","slug":"les-concerts","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.chorusb.fr\/les-concerts\/","title":{"rendered":"Les concerts"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbFond rouge\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#c93645&Prime; parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbLigne de l&rsquo;ic\u00f4ne\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/mic.png\u00a0\u00bb image_icon_width=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbIc\u00f4ne\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb animation=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb image_max_width=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]&nbsp;<br \/>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbLigne du titre\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTitre de la page\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]&nbsp;<\/p>\n<h1 style=\"font-size: 72px; font-weight: 300;\">Les concerts<\/h1>\n<p>&nbsp;<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; specialty=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbContenu de la page\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; collapsed=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; specialty_columns=\u00a0\u00bb2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_row_inner admin_label=\u00a0\u00bbBloc de texte\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte de la page (liste des concerts)\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb width=\u00a0\u00bb99.9%\u00a0\u00bb use_border_color=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h2><b>2022 : Montmartre, puis cap sur l&rsquo;Italie<\/b><\/h2>\n<p>Apr\u00e8s deux ann\u00e9es sans concert, c&rsquo;est avec une joie non dissimul\u00e9e que ChorusB va pouvoir \u00e0 nouveau vous retrouver lors d&rsquo;un concert au sein de la magnifique \u00e9glise Saint-Jean de Montmartre.<\/p>\n<p><strong>Rendez-vous le jeudi 16 juin \u00e0 20h30<\/strong><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00e0 l&rsquo;\u00e9glise Saint-Jean de Montmartre, 21 Rue des Abbesses, 75018 Paris<\/strong><\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong>Puis du 14 au 17 juillet 2022, la chorale est particuli\u00e8rement enthousiaste de participer au <a href=\"https:\/\/www.festivalveronagardaestate.eu\/fr\/\">Festival\u00a0Internazionale\u00a0Verona Garda<\/a><\/strong><b><\/b><\/p>\n<p>Une belle aventure italienne repouss\u00e9e deux fois en raison de la situation sanitaire.<span><\/span><\/p>\n<p>Quatre concerts sont pr\u00e9vus : <a href=\"https:\/\/www.festivalveronagardaestate.eu\/fr\/calendario\">retrouvez la liste des concerts en cliquant ici.<\/a><span><\/span><\/p>\n<p><b><\/b><\/p>\n<p><b><\/b><\/p>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><b style=\"font-size: 26px;\"><\/b><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><b style=\"font-size: 26px;\"><\/b><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: left;\"><b style=\"font-size: 26px;\">2019 : De beaux concerts en normandie et \u00e0 Paris<\/b><\/h2>\n<p>Promenade bucolique pour la chorale qui s&rsquo;est produite en concert dans le joli village normand de Montaure. Un grand merci pour votre accueil dans cette merveilleuse \u00e9glise.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG_6420-e1569670419260-600x316.jpg\" width=\"600\" height=\"316\" alt=\"La chorale \u00e0 Tostes\" class=\"wp-image-1365 aligncenter size-medium\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En juin, nous avons pu profiter de l&rsquo;acoustique exceptionnelle de l&rsquo;\u00e9glise Saint-Germain-de-Charonne \u00e0 Paris pour un concert plein de passion et d&rsquo;\u00e9motion(s).<\/p>\n<div style=\"width: 426px;\" class=\"wp-video\"><!--[if lt IE 9]><script>document.createElement('video');<\/script><![endif]-->\n<video class=\"wp-video-shortcode\" id=\"video-1672-1\" width=\"426\" height=\"240\" preload=\"metadata\" controls=\"controls\"><source type=\"video\/mp4\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/ChorusB-Mark-Miller-I-believe-240p.mp4?_=1\" \/><a href=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/ChorusB-Mark-Miller-I-believe-240p.mp4\">https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/ChorusB-Mark-Miller-I-believe-240p.mp4<\/a><\/video><\/div>\n<h1><b><\/b><\/h1>\n<h1><b><\/b><\/h1>\n<h1><b><\/b><\/h1>\n<h1><b><\/b><\/h1>\n<h1><b><\/b><\/h1>\n<h1><b>2018 : Ann\u00e9e de voyage !<\/b><\/h1>\n<p>Apr\u00e8s un concert en France, la chorale s&rsquo;est expatri\u00e9e pendant une semaine \u00e0 Washington pour deux concerts \u00e0 la\u00a0<strong>Lutheran Church of the Reformation<\/strong>\u00a0avec nos amis du\u00a0<span>Friday Morning Music Club Chorale dirig\u00e9 Paul Leavitt<\/span>.<\/p>\n<p>Au menu, un vrai partage musical et amical, et une d\u00e9couverte mutuelle.<\/p>\n<p>Quel plaisir de m\u00ealer nos deux r\u00e9pertoires et d&rsquo;interpr\u00e9ter ensemble le Requiem de Faur\u00e9.<\/p>\n<p>Un tr\u00e8s grand merci \u00e0 nos amis am\u00e9ricains pour leur accueil et leur gentillesse.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/1.jpg\" width=\"640\" height=\"359\" alt=\"\" class=\"wp-image-1398 aligncenter size-full\" srcset=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/1.jpg 640w, https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/1-480x269.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) 640px, 100vw\" \/><\/p>\n<p><b><\/b><\/p>\n<h2><b><\/b><\/h2>\n<h2><b><\/b><\/h2>\n<h2><b>Quelques affiches de nos concerts pr\u00e9c\u00e9dents :<\/b><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><b><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Affiche-concert-23-juin-2015-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"\" class=\"wp-image-1404 alignnone size-thumbnail\" \/> <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/5-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"\" class=\"wp-image-1403 alignnone size-thumbnail\" \/> <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/4-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"\" class=\"wp-image-1402 alignnone size-thumbnail\" \/> <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/3-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"\" class=\"wp-image-1401 alignnone size-thumbnail\" \/> <img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/2-150x150.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"\" class=\"wp-image-1400 alignnone size-thumbnail\" \/> <a href=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/1.png\"><img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/1-150x150.png\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"\" class=\"wp-image-1399 alignnone size-thumbnail\" \/><\/a><\/b><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.16&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb global_colors_info=\u00a0\u00bb{}\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; Les concerts &nbsp; 2022 : Montmartre, puis cap sur l&rsquo;Italie Apr\u00e8s deux ann\u00e9es sans concert, c&rsquo;est avec une joie non dissimul\u00e9e que ChorusB va pouvoir \u00e0 nouveau vous retrouver lors d&rsquo;un concert au sein de la magnifique \u00e9glise Saint-Jean de Montmartre. Rendez-vous le jeudi 16 juin \u00e0 20h30 \u00e0 l&rsquo;\u00e9glise Saint-Jean de Montmartre, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1672"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1818,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1672\/revisions\/1818"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}