{"id":1697,"date":"2021-01-30T01:34:04","date_gmt":"2021-01-30T00:34:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.chorusb.fr\/?page_id=1697"},"modified":"2021-01-30T01:34:04","modified_gmt":"2021-01-30T00:34:04","slug":"notre-chef-de-choeur","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.chorusb.fr\/notre-chef-de-choeur\/","title":{"rendered":"Notre chef de choeur"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#1e73be\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/fashion.png\u00a0\u00bb image_max_width=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbBlurb\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.0.74&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb animation=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"font-size: 72px; font-weight: 300;\">Notre chef de choeur<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_header content_max_width=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbEn-t\u00eate plein \u00e9cran\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.16&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(255, 255, 255, 0)\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bblight\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; fullwidth=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#dd9933&Prime; transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_fullwidth_header title=\u00a0\u00bbB\u00e9atrice Estelon Florentin\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb content_max_width=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbEn-t\u00eate plein \u00e9cran\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.16&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(255, 255, 255, 0)\u00a0\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_fullwidth_header][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb4.0.6&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb4.0.6&Prime;][et_pb_testimonial author=\u00a0\u00bbY\u00e9hudi Menuhin\u00a0\u00bb portrait_width=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb portrait_height=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.0.6&Prime; author_text_align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb child_filter_opacity=\u00a0\u00bb0%\u00a0\u00bb border_style_all_portrait=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p data-textformat=\"{&quot;ff&quot;:&quot;Didot&quot;,&quot;fs&quot;:&quot;italic&quot;}\" undefined=\"0pt\" data_styles=\"{&quot;ff&quot;:&quot;Didot&quot;,&quot;fs&quot;:&quot;italic&quot;}\" class=\"zw-paragraph\" data-doc-id=\"689351000002307306\" data-doc-type=\"function(){return&quot;writer&quot;}\"><em>J\u2019ai appris que mon r\u00eave enfantin d\u2019apporter la paix au monde \u00e9tait par trop vaste et trop \u00e9troit&#8230; Aujourd\u2019hui, je m\u2019aper\u00e7ois que c\u2019est \u00e0 la vie que je dois all\u00e9geance.\u00a0<\/em><em>En devenant plus r\u00e9aliste que je ne l\u2019\u00e9tais jadis, je n\u2019en suis pas moins devenu id\u00e9aliste.\u00a0<\/em><em>Je continue de me tourner vers la musique pour rapprocher et gu\u00e9rir.<\/em><\/p>\n<p>[\/et_pb_testimonial][et_pb_testimonial author=\u00a0\u00bbGeorges Thill\u00a0\u00bb portrait_width=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb portrait_height=\u00a0\u00bb1px\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.0.6&Prime; author_text_align=\u00a0\u00bbright\u00a0\u00bb child_filter_opacity=\u00a0\u00bb0%\u00a0\u00bb border_style_all_portrait=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p data-textformat=\"{&quot;ff&quot;:&quot;Didot&quot;,&quot;fs&quot;:&quot;italic&quot;}\" undefined=\"0pt\" data_styles=\"{&quot;ff&quot;:&quot;Didot&quot;,&quot;fs&quot;:&quot;italic&quot;}\" class=\"zw-paragraph\" data-doc-id=\"689351000002307306\" data-doc-type=\"function(){return&quot;writer&quot;}\"><em>Il faut recommander \u00e0 l\u2019artiste de chanter suivant sa propre nature et d\u2019\u00e9viter de chercher \u00e0 \u00eatre autre que soi m\u00eame \u2026 Tirer le meilleur parti de ses dons personnels, les perfectionner, les amplifier mais ne jamais chercher \u00e0 les surpasser.<\/em><\/p>\n<p>[\/et_pb_testimonial][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/IMG_5231-600&#215;600.jpg\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbImage\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime; animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb500ms\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb animation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb sticky=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong style=\"font-size: 14px;\">N\u00e9e dans une famille d\u2019artistes,\u00a0elle a commenc\u00e9 son exploration du monde de la musique par la danse: classique, modern jazz et\u00a0flamenco .<\/strong><\/p>\n<p><strong>Elle fait des \u00e9tudes de piano \u00e0 l\u2019Ecole Normale de Musique de Paris\u00a0et un cursus de musicologie \u00e0 la Facult\u00e9 de Paris.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Un peu plus tard, elle s\u2019initie au chant.<\/strong><\/p>\n<p><strong>C\u2019est en faisant chanter ses \u00e9l\u00e8ves alors qu\u2019elle enseignait la musique dans le secondaire, qu&rsquo;elle d\u00e9couvre sa passion pour la direction de ch\u0153ur. <\/strong><\/p>\n<p><strong>Des adolescents aux adultes, il n\u2019y a que quelques pas, qu&rsquo;elle franchit en cr\u00e9ant en 1988 une chorale qui deviendra ChorusB, avec l\u2019id\u00e9e majeure qu\u2019il n\u2019est jamais trop tard pour oser chanter,\u00a0m\u00eame si l\u2019on n\u2019a pas eu d\u2019\u00e9ducation musicale auparavant.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bbrgba(255,255,255,0)\u00a0\u00bb background_image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/bckg10.png\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb3_5,2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>Elle est convaincue par foi et par exp\u00e9rience que \u00ab\u00a0chanter ensemble\u00a0\u00bb\u00a0est un merveilleux mode de d\u00e9veloppement de soi, de cr\u00e9ation\u00a0et une puissante source de joie.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Elle est \u00e0 la recherche d\u2019une autre vision de la culture, soucieuse d\u2019unir exigence musicale et\u00a0accompagnement personnel, dans une atmosph\u00e8re de grande chaleur humaine et \u2026 d\u2019humour, telles sont les valeurs qu&rsquo;elle partage avec ses choristes.<\/strong><\/p>\n<p><strong>En 2008, elle cr\u00e9e l&rsquo;ensemble vocal <em>ViaVoce<\/em> puis en 2016, un dernier n\u00e9, <em>Chanter entre hommes<\/em>, avec lequel elle explore un nouveau r\u00e9pertoire.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_5&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/thumb-Les-sopranes-sont-fachees-.jpg\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbImage\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.23&Prime; animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb500ms\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb animation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb sticky=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#ffffff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_3,2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/thumb-Claudine-Beatrice-et-Liliane.jpg\u00a0\u00bb align_tablet=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb align_phone=\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb align_last_edited=\u00a0\u00bbon|desktop\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbImage\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.23&Prime; animation_style=\u00a0\u00bbslide\u00a0\u00bb animation_direction=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb animation_duration=\u00a0\u00bb500ms\u00a0\u00bb animation_intensity_slide=\u00a0\u00bb10%\u00a0\u00bb animation=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb sticky=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb2_3&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbTexte\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb]<\/p>\n<p><strong>En r\u00e9sonance avec son activit\u00e9 de chef de ch\u0153ur,\u00a0B\u00e9atrice exerce le m\u00e9tier de psychoth\u00e9rapeute et anime des stages de chant choral et de psychoth\u00e9rapie.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre chef de choeur J\u2019ai appris que mon r\u00eave enfantin d\u2019apporter la paix au monde \u00e9tait par trop vaste et trop \u00e9troit&#8230; Aujourd\u2019hui, je m\u2019aper\u00e7ois que c\u2019est \u00e0 la vie que je dois all\u00e9geance.\u00a0En devenant plus r\u00e9aliste que je ne l\u2019\u00e9tais jadis, je n\u2019en suis pas moins devenu id\u00e9aliste.\u00a0Je continue de me tourner vers la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1697"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1697"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1697\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1700,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1697\/revisions\/1700"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1697"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}