{"id":1701,"date":"2021-01-30T01:35:16","date_gmt":"2021-01-30T00:35:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.chorusb.fr\/?page_id=1701"},"modified":"2021-01-30T01:35:16","modified_gmt":"2021-01-30T00:35:16","slug":"notre-repertoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.chorusb.fr\/notre-repertoire\/","title":{"rendered":"Notre r\u00e9pertoire"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#1e73be\u00a0\u00bb parallax=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb parallax_method=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb image=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/microphone.png\u00a0\u00bb image_max_width=\u00a0\u00bbnone\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbBlurb\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb animation=\u00a0\u00bbbottom\u00a0\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00a0\u00bbText\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.27.4&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb text_orientation=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb module_alignment=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h1 style=\"font-size: 72px; font-weight: 300;\">Quelques oeuvres de notre r\u00e9pertoire<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_4,3_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;]<img loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/B\u00e9a-450x600.jpg\" width=\"450\" height=\"600\" alt=\"\" class=\"wp-image-1437 alignnone size-medium\" srcset=\"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/B\u00e9a-450x600.jpg 450w, https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/B\u00e9a.jpg 768w, https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/B\u00e9a-480x640.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb3_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;][et_pb_text _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;]<\/p>\n<h4>Nous travaillons un r\u00e9pertoire assez \u00e9tendu dans le temps, (de la Renaissance \u00e0 nos jours), et dans l\u2019espace, (chants du monde), du profane comme du sacr\u00e9.<\/h4>\n<h4>Principalement a cappella, plus quelques \u0153uvres comme le Requiem de Faur\u00e9 que nous avons chant\u00e9 plusieurs fois en concerts, des extraits d\u2019\u0153uvres de Vivaldi, de Puccini et de Rossini lors d\u2019un concert commun avec la chorale AIME dirig\u00e9e par Richard Bachand.<\/h4>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><\/strong><\/p>\n<p><strong>Renaissance :<\/strong> Croce, Banchieri, de Victoria<br \/> <strong>Romantisme :<\/strong> Liszt, Berlioz, Brahms, Rheinsberger, Bruckner, Gen\u00e9e<br \/> <strong>XX\u00e8me :<\/strong> Durufl\u00e9, Gjeilo, Miller, Leavitt<\/p>\n<p><strong>Messes :<\/strong><\/p>\n<p>Lotti : Missa Brevis<br \/> Vivaldi : extraits du Gloria<br \/> Rossini : extraits du Stabat Mater<br \/> Puccini : Messa di Gloria<br \/> Faur\u00e9 : Requiem<\/p>\n<p><strong>R\u00e9pertoire russe :<\/strong> Tchaikovsky, Dinev, Rachmaninov, Chesnokov, Bortniansky, Lirine \u2026<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quelques oeuvres de notre r\u00e9pertoireNous travaillons un r\u00e9pertoire assez \u00e9tendu dans le temps, (de la Renaissance \u00e0 nos jours), et dans l\u2019espace, (chants du monde), du profane comme du sacr\u00e9. Principalement a cappella, plus quelques \u0153uvres comme le Requiem de Faur\u00e9 que nous avons chant\u00e9 plusieurs fois en concerts, des extraits d\u2019\u0153uvres de Vivaldi, de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1701"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1701"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1701\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1704,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1701\/revisions\/1704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}