{"id":1705,"date":"2021-01-30T01:36:17","date_gmt":"2021-01-30T00:36:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.chorusb.fr\/?page_id=1705"},"modified":"2021-04-20T19:44:48","modified_gmt":"2021-04-20T17:44:48","slug":"rejoignez-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.chorusb.fr\/rejoignez-nous\/","title":{"rendered":"Rejoignez-nous !"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbBandeau de citation\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.22&Prime;][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbLigne de citation\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb global_module=\u00a0\u00bb1635&Prime; saved_tabs=\u00a0\u00bball\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_testimonial admin_label=\u00a0\u00bbCitation\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.6&Prime;]<\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2>La chorale ChorusB, c&rsquo;est de la bonne humeur, du travail, un peu d&rsquo;humour, mais surtout \u00e9norm\u00e9ment de plaisir.<\/h2>\n<p>[\/et_pb_testimonial][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00a0\u00bbContenu de la page\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;][et_pb_column type=\u00a0\u00bb4_4&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.29.3&Prime;][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Chorusb-3.png\u00a0\u00bb align=\u00a0\u00bbcenter\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbNuage de mots\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.0.6&Prime;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00a0\u00bb1&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbSection La chorale en Pause\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.3&Prime; background_color=\u00a0\u00bb#0987a3&Prime; background_enable_image=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb transparent_background=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb locked=\u00a0\u00bboff\u00a0\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00a0\u00bb1_2,1_2&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbLigne La chorale en Pause\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.3&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_image src=\u00a0\u00bbhttps:\/\/www.chorusb.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/PHOTO-2021-04-20-19-18-06.jpg\u00a0\u00bb title_text=\u00a0\u00bbPHOTO-2021-04-20-19-18-06&Prime; admin_label=\u00a0\u00bbChorus Gang\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.3&Prime; _module_preset=\u00a0\u00bbdefault\u00a0\u00bb custom_padding=\u00a0\u00bb25%||||false|false\u00a0\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00a0\u00bb1_2&Prime; _builder_version=\u00a0\u00bb3.25&Prime; custom_padding=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb custom_padding__hover=\u00a0\u00bb|||\u00a0\u00bb][et_pb_blurb use_icon=\u00a0\u00bbon\u00a0\u00bb font_icon=\u00a0\u00bb|\u00a0\u00bb icon_color=\u00a0\u00bb#000000&Prime; icon_placement=\u00a0\u00bbleft\u00a0\u00bb admin_label=\u00a0\u00bbTexte la chorale en pause\u00a0\u00bb _builder_version=\u00a0\u00bb4.9.3&Prime; background_size=\u00a0\u00bbinitial\u00a0\u00bb background_position=\u00a0\u00bbtop_left\u00a0\u00bb background_repeat=\u00a0\u00bbrepeat\u00a0\u00bb background_layout=\u00a0\u00bbdark\u00a0\u00bb]<\/p>\n<h3><strong>La chorale en pause<\/strong><\/h3>\n<h3 class=\"p1\">Depuis la mi-mars 2020, nous sommes dans l\u2019impossibilit\u00e9 de chanter ensemble. Qu\u2019\u00e0 cela ne tienne, nous conservons nos rendez-vous du mardi soir par zoom et nous en profitons pour am\u00e9liorer notre culture musicale!<\/h3>\n<h3 class=\"p1\">D\u2019octobre \u00e0 d\u00e9cembre, nous avons approch\u00e9 le grand Jean-S\u00e9bastien Bach: l\u2019homme, ses oeuvres, son \u00e9poque. Un livret a \u00e9t\u00e9 constitu\u00e9 dont vous pourrez consulter prochainement des extraits sur ce site.<\/h3>\n<h3 class=\"p1\">Depuis janvier, un nouveau cycle est commenc\u00e9, Voyages en voix, qui nous emm\u00e8ne au pays des voix et de l\u2019\u00e9volution de la musique vocale de l\u2019Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours.<\/h3>\n<h3 class=\"p1\">Enfin, nous avons r\u00e9ussi \u00e0 nous rencontrer quelques fois, de fa\u00e7on informelle, dans un square parisien autour de douceurs et thermos de caf\u00e9. Masqu\u00e9s et \u00e0 bonne distance.<\/h3>\n<h3 class=\"p1\"><strong>Le lien continue.<\/strong><\/h3>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La chorale ChorusB, c&rsquo;est de la bonne humeur, du travail, un peu d&rsquo;humour, mais surtout \u00e9norm\u00e9ment de plaisir.La chorale en pause Depuis la mi-mars 2020, nous sommes dans l\u2019impossibilit\u00e9 de chanter ensemble. Qu\u2019\u00e0 cela ne tienne, nous conservons nos rendez-vous du mardi soir par zoom et nous en profitons pour am\u00e9liorer notre culture musicale! D\u2019octobre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1705"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1705\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1802,"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1705\/revisions\/1802"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.chorusb.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}